新加坡拥有19个免费的[频率调制](../Page/频率调制.md "wikilink")（FM）调频广播频道。

## 本地调频广播

新加坡目前有三家广播电台，每天以19条本地模拟电台频道广播，并以4种官方语言播放节目。新加坡的广播业有6个以华语为主的广播频道，10个英语电台频道，还有2个马来语以及1个泰米尔语广播电台。当中11条频道由[新傳媒私人有限公司](../Page/新傳媒私人有限公司.md "wikilink")(MediaCorp)营运
， 其馀7条则由[新加坡报业控股](../Page/新加坡报业控股.md "wikilink") (SPH)以及[So Drama\!
娛樂提供即时和多元化的资讯节目](../Page/So_Drama!_娛樂.md "wikilink")。两家广播机构分别以5条以及2条频道进行播音。除了原有的3家广播机构，听众也可以收听[BBC经营的](../Page/BBC.md "wikilink")[英國廣播公司國際頻道的节目](../Page/英國廣播公司國際頻道.md "wikilink")，该频道由新傳媒属下的技术公司提供24小时的调频转播服务。

### FM電台發射站

新加坡現時的電台和[新传媒集团所有电视频道主要的發射站](../Page/新傳媒私人有限公司.md "wikilink")，位於[武吉巴督山頂](../Page/武吉巴督.md "wikilink")。其廣播信號除覆蓋新加坡，還遠至馬來西亞[柔佛州以及](../Page/柔佛州.md "wikilink")[新山还有](../Page/新山.md "wikilink")[印尼的](../Page/印尼.md "wikilink")[廖内群岛](../Page/廖内群岛.md "wikilink")。

<table>
<thead>
<tr class="header">
<th><p>频率（FM）</p></th>
<th><p>频道</p></th>
<th><p>运营商</p></th>
<th><p>语 言</p></th>
<th><p>类别</p></th>
<th><p>开播时间</p></th>
<th><p>即时广播</p></th>
</tr>
</thead>
<tbody>
<tr class="odd">
<td><p><span style="display:none">0</span>88.3 MHz</p></td>
<td><p><a href="../Page/88.3JiaFM.md" title="wikilink">883 家FM</a></p></td>
<td><p><a href="../Page/So_Drama!_娛樂.md" title="wikilink">So Drama! 娛樂</a></p></td>
<td><p>华语</p></td>
<td><p><a href="../Page/成人当代.md" title="wikilink">成人当代</a>、 <a href="../Page/娱乐资讯.md" title="wikilink">娱乐资讯</a>、<a href="../Page/新闻.md" title="wikilink">新闻</a></p></td>
<td><p>1995年6月12日<br />
（原為動力88.3）</p></td>
<td><p><a href="http://883jia.com.sg/">Web Stream</a></p></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p><span style="display:none">0</span>88.9 MHz</p></td>
<td><p><a href="../Page/英國廣播公司國際頻道.md" title="wikilink">英國廣播公司國際頻道</a></p></td>
<td><p><a href="../Page/英国广播公司.md" title="wikilink">英国广播公司</a><br />
(由「新傳媒技術私人有限公司」负责24小时转播）</p></td>
<td><p>英语</p></td>
<td><p><a href="../Page/新闻.md" title="wikilink">新闻</a></p></td>
<td><p>1960年代</p></td>
<td><p><a href="http://www.bbc.co.uk/radio/player/bbc_world_service">Web Stream</a></p></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p><span style="display:none">0</span>89.3 MHz</p></td>
<td><p><a href="../Page/:en:Money_FM_89.3.md" title="wikilink">MONEY FM 89.3</a></p></td>
<td><p><a href="../Page/新加坡报业控股.md" title="wikilink">新加坡报业控股</a></p></td>
<td><p>英语</p></td>
<td><p><a href="../Page/财经.md" title="wikilink">财经</a>、<a href="../Page/商业分析.md" title="wikilink">商业分析</a>、<a href="../Page/理财.md" title="wikilink">理财</a>、</p></td>
<td><p>2018年1月29日 08:00</p></td>
<td><p><a href="http://www.moneyfm893.sg/">Web Stream</a> |- --&gt;</p></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p><span style="display:none">0</span>90.5 MHz</p></td>
<td><p><a href="../Page/:en:Gold_905FM.md" title="wikilink">Gold 905</a></p></td>
<td><p><a href="../Page/新傳媒私人有限公司.md" title="wikilink">新传媒集团</a></p></td>
<td><p>英语</p></td>
<td><p><a href="../Page/经典流行.md" title="wikilink">经典流行</a>（<a href="../Page/老歌.md" title="wikilink">老歌</a>）</p></td>
<td><p>1936年6月1日<br />
（新加坡第1廣播網）</p></td>
<td><p><a href="http://liveradio.toggle.sg/player/?station=905fm">Web Stream</a></p></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p><span style="display:none">0</span>91.3 MHz</p></td>
<td><p><a href="../Page/:en:One_FM_91.3.md" title="wikilink">ONEFM 91.3</a></p></td>
<td><p><a href="../Page/新加坡报业控股.md" title="wikilink">新加坡报业控股</a></p></td>
<td><p>英语</p></td>
<td><p><a href="../Page/:en:Mainstream_rock.md" title="wikilink">主流摇滚</a>、<a href="../Page/:en:Classic_rock.md" title="wikilink">经典摇滚</a></p></td>
<td><p>2001年10月3日<br />
（WKRZ 91.3）<br />
1991年3月2日（原為NTUC Radio Heart 91.3）</p></td>
<td><p><a href="https://web.archive.org/web/20180504125904/http://streaming.onefm.sg/">Web Stream</a></p></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p><span style="display:none">0</span>92.0 MHz</p></td>
<td><p><a href="../Page/:en:Kiss_92FM.md" title="wikilink">Kiss 92FM</a></p></td>
<td><p><a href="../Page/新加坡报业控股.md" title="wikilink">新加坡报业控股</a></p></td>
<td><p>英语</p></td>
<td><p><a href="../Page/:en:Adult_contemporary_music.md" title="wikilink">成人當代</a></p></td>
<td><p>2012年9月3日</p></td>
<td><p><a href="https://web.archive.org/web/20180329151952/http://streaming.kiss92.sg/">Web Stream</a></p></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p><span style="display:none">0</span>92.4 MHz</p></td>
<td><p><a href="../Page/:en:Symphony_92.4FM.md" title="wikilink">Symphony 92.4</a></p></td>
<td><p><a href="../Page/新傳媒私人有限公司.md" title="wikilink">新传媒集团</a></p></td>
<td><p>英语</p></td>
<td><p><a href="../Page/交响乐.md" title="wikilink">交响乐</a>（<a href="../Page/古典音乐.md" title="wikilink">古典音乐</a>）</p></td>
<td><p>1936年6月1日<br />
（新加坡第5廣播網）</p></td>
<td><p><a href="http://liveradio.toggle.sg/player/?station=924fm">Web Stream</a></p></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p><span style="display:none">0</span>93.3 MHz</p></td>
<td><p><a href="../Page/YES_933.md" title="wikilink">YES 933</a></p></td>
<td><p><a href="../Page/新傳媒私人有限公司.md" title="wikilink">新传媒集团</a></p></td>
<td><p>华语</p></td>
<td><p><a href="../Page/当代流行.md" title="wikilink">当代流行</a></p></td>
<td><p>1990年1月1日<br />
（新加坡第7廣播電台）</p></td>
<td><p><a href="http://liveradio.toggle.sg/player/?station=933fm">Live Radio</a></p></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p><span style="display:none">0</span>93.8 MHz</p></td>
<td><p><a href="../Page/:en:938LIVE.md" title="wikilink">938Now</a></p></td>
<td><p><a href="../Page/新傳媒私人有限公司.md" title="wikilink">新传媒集团</a></p></td>
<td><p>英语</p></td>
<td><p><a href="../Page/新闻.md" title="wikilink">新闻</a>、<a href="../Page/脱口秀.md" title="wikilink">谈话</a></p></td>
<td><p>1996年1月1日<br />
（新加坡新聞廣播電台）</p></td>
<td><p><a href="http://liveradio.toggle.sg/player/?station=938fm">Live Radio</a></p></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p><span style="display:none">0</span>94.2 MHz</p></td>
<td><p><a href="../Page/:en:Warna_94.2FM.md" title="wikilink">Warna 94.2</a></p></td>
<td><p><a href="../Page/新傳媒私人有限公司.md" title="wikilink">新传媒集团</a></p></td>
<td><p>马来语</p></td>
<td><p><a href="../Page/成人当代.md" title="wikilink">成人当代</a></p></td>
<td><p>1936年6月1日<br />
（新加坡第2廣播網）</p></td>
<td><p><a href="http://liveradio.toggle.sg/player/?station=942fm">Live Radio</a></p></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p><span style="display:none">0</span>95.0 MHz</p></td>
<td><p><a href="../Page/Class_95FM.md" title="wikilink">Class 95</a></p></td>
<td><p><a href="../Page/新傳媒私人有限公司.md" title="wikilink">新传媒集团</a></p></td>
<td><p>英语</p></td>
<td><p><a href="../Page/成人当代.md" title="wikilink">成人当代</a></p></td>
<td><p>1990年1月1日<br />
（新加坡第8廣播電台）</p></td>
<td><p><a href="http://liveradio.toggle.sg/player/?station=950fm">Web Stream</a></p></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p><span style="display:none">0</span>95.8 MHz</p></td>
<td><p><a href="../Page/958城市频道.md" title="wikilink">Capital 958城市频道</a></p></td>
<td><p><a href="../Page/新傳媒私人有限公司.md" title="wikilink">新传媒集团</a></p></td>
<td><p>华语、少许方言</p></td>
<td><p><a href="../Page/资讯.md" title="wikilink">资讯</a>、 <a href="../Page/脱口秀.md" title="wikilink">谈话</a>、<a href="../Page/新謠.md" title="wikilink">新謠</a>、<a href="../Page/成人当代.md" title="wikilink">成人当代</a>、<a href="../Page/方言新闻.md" title="wikilink">方言新闻</a></p></td>
<td><p>1936年6月1日<br />
（新加坡第3廣播網）</p></td>
<td><p><a href="http://liveradio.toggle.sg/player/?station=958fm">Web Stream</a></p></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p><span style="display:none">0</span>96.3 MHz</p></td>
<td><p><a href="../Page/96.3好FM.md" title="wikilink">963 好 FM</a></p></td>
<td><p><a href="../Page/新加坡报业控股.md" title="wikilink">新加坡报业控股</a> 华文媒体集团</p></td>
<td><p>华语</p></td>
<td><p><a href="../Page/成人当代.md" title="wikilink">成人当代</a></p></td>
<td><p>2018年1月8日 08:00</p></td>
<td><p><a href="http://www.fm963.sg">Web Stream</a></p></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p><span style="display:none">0</span>96.8 MHz</p></td>
<td><p><a href="../Page/:en:Oli_96.8FM.md" title="wikilink">Oli 96.8</a></p></td>
<td><p><a href="../Page/新傳媒私人有限公司.md" title="wikilink">新传媒集团</a></p></td>
<td><p>泰米爾語</p></td>
<td><p><a href="../Page/资讯.md" title="wikilink">资讯</a>、<a href="../Page/娱乐.md" title="wikilink">娱乐</a></p></td>
<td><p>1936年6月1日<br />
（新加坡第4廣播網）</p></td>
<td><p><a href="http://liveradio.toggle.sg/player/?station=968fm">Web Stream</a></p></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p><span style="display:none">0</span>97.2 MHz</p></td>
<td><p><a href="../Page/972最爱频道.md" title="wikilink">Love 972最爱频道</a></p></td>
<td><p><a href="../Page/新傳媒私人有限公司.md" title="wikilink">新传媒集团</a></p></td>
<td><p>华语</p></td>
<td><p><a href="../Page/成人当代.md" title="wikilink">成人当代</a></p></td>
<td><p>1994年9月23日<br />
（新加坡第10廣播網）</p></td>
<td><p><a href="http://liveradio.toggle.sg/player/?station=972fm">Web Stream</a></p></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p><span style="display:none">0</span>98.0 MHz</p></td>
<td><p><a href="../Page/:en:Power98FM.md" title="wikilink">Power 98</a></p></td>
<td><p><a href="../Page/So_Drama!_娛樂.md" title="wikilink">So Drama! 娛樂</a></p></td>
<td><p>英语</p></td>
<td><p><a href="../Page/Pop_(音樂類型).md" title="wikilink">Pop音乐</a><a href="../Page/:en:Top_40.md" title="wikilink">40强</a></p></td>
<td><p>1994年10月31日</p></td>
<td><p><a href="https://www.power98.com.sg/audio-player">Web Stream</a></p></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p><span style="display:none">0</span>98.7 MHz</p></td>
<td><p><a href="../Page/:en:987FM.md" title="wikilink">987FM</a></p></td>
<td><p><a href="../Page/新傳媒私人有限公司.md" title="wikilink">新传媒集团</a></p></td>
<td><p>英语</p></td>
<td><p><a href="../Page/當代流行電台.md" title="wikilink">當代流行</a>、<a href="../Page/Pop_(音樂類型).md" title="wikilink">Pop音乐</a><a href="../Page/:en:Top_40.md" title="wikilink">40强</a></p></td>
<td><p>1989年1月1日<br />
（新加坡第6廣播網）</p></td>
<td><p><a href="http://liveradio.toggle.sg/player/?station=987fm">Web Stream</a></p></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>100.3 MHz</p></td>
<td><p><a href="../Page/UFM_100.3.md" title="wikilink">UFM 1003</a></p></td>
<td><p><a href="../Page/新加坡报业控股.md" title="wikilink">新加坡报业控股</a> 华文媒体集团</p></td>
<td><p>华语</p></td>
<td><p><a href="../Page/Pop_(音樂類型).md" title="wikilink">Pop音乐</a><a href="../Page/:en:Top_40.md" title="wikilink">40强</a> 、 新闻</p></td>
<td><p>2001年10月3日<br />
1991年3月2日（原為职总心电台FM100.3）</p></td>
<td><p><a href="https://web.archive.org/web/20180325020808/http://streaming.ufm1003.sg/">Web Stream</a></p></td>
</tr>
</tbody>
</table>

## 已停播的廣播頻道

<table>
<thead>
<tr class="header">
<th><p>频率（FM）</p></th>
<th><p>频道</p></th>
<th><p>运营商</p></th>
<th><p>语言</p></th>
<th><p>类别</p></th>
<th><p>开播时间</p></th>
<th><p>停播时间</p></th>
</tr>
</thead>
<tbody>
<tr class="odd">
<td><p><span style="display:none">0</span>99.5 MHz</p></td>
<td></td>
<td><p><a href="../Page/新傳媒私人有限公司.md" title="wikilink">新传媒集团</a></p></td>
<td><p>英语</p></td>
<td><p><a href="../Page/灵魂乐.md" title="wikilink">灵魂乐</a></p></td>
<td><p>2004年12月31日</p></td>
<td><p>2017年8月31日</p></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p><span style="display:none">0</span>96.3 MHz</p></td>
<td><p><a href="../Page/XFM_96.3.md" title="wikilink">XFM 96.3</a></p></td>
<td><p><a href="../Page/新傳媒私人有限公司.md" title="wikilink">新传媒集团</a></p></td>
<td><p>日語、法語、印地語、孟加拉語與德語</p></td>
<td><p><a href="../Page/娛樂、新聞、音樂.md" title="wikilink">娛樂、新聞、音樂</a></p></td>
<td><p>1998年</p></td>
<td><p>2016年9月30日</p></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p><span style="display:none">0</span>89.3 MHz</p></td>
<td></td>
<td><p><a href="../Page/新傳媒私人有限公司.md" title="wikilink">新传媒集团</a></p></td>
<td><p>英语、华语、少许泰米尔语以及马来语</p></td>
<td><p><a href="../Page/娛樂、新聞、资讯.md" title="wikilink">娛樂、新聞、资讯</a></p></td>
<td><p>2001年2月14日</p></td>
<td><p>2010年1月1日</p></td>
</tr>
<tr class="even">
<td></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
</tr>
</tbody>
</table>

## 可接收之鄰近地區廣播電台

居住于新加坡的聽眾，因新加坡地勢因素，也可接收來自鄰近國家（馬來西亞、印度尼西亞）的22個免費調頻廣播以及1個免費調幅電台。

<table>
<thead>
<tr class="header">
<th><p>频率</p></th>
<th><p>频道</p></th>
<th><p>运营商</p></th>
<th><p>语言</p></th>
<th><p>类别</p></th>
<th><p>开播时间</p></th>
<th><p>即时广播</p></th>
</tr>
</thead>
<tbody>
<tr class="odd">
<td><p><span style="display:none">0</span>87.8 MHz</p></td>
<td><p><a href="../Page/:en:Sinar_FM.md" title="wikilink">Sinar FM</a></p></td>
<td><p><a href="../Page/Astro集團.md" title="wikilink">Astro Radio</a></p></td>
<td><p>馬來語</p></td>
<td><p><a href="../Page/成人当代音乐.md" title="wikilink">成人当代音乐</a></p></td>
<td><p>2004年3月1日</p></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p><span style="display:none">0</span>90.1 MHz</p></td>
<td><p><a href="../Page/:en:Hot_FM_(Malaysia).md" title="wikilink">HOT FM</a></p></td>
<td><p><a href="../Page/:en:Media_Prima.md" title="wikilink">首要媒體</a></p></td>
<td><p>馬來语</p></td>
<td><p>當代熱門音樂</p></td>
<td><p>2006年1月15日</p></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p><span style="display:none">0</span>90.9 MHz</p></td>
<td><p>RRI Batam Pro-3</p></td>
<td></td>
<td><p>印尼語</p></td>
<td><p>新聞</p></td>
<td></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p><span style="display:none">0</span>92.8 MHz</p></td>
<td><p><a href="../Page/:en:Zayan_(radio_station).md" title="wikilink">Zayan FM</a></p></td>
<td><p><a href="../Page/Astro集團.md" title="wikilink">Astro Radio</a></p></td>
<td><p>馬來語</p></td>
<td><p><a href="../Page/當代流行電台.md" title="wikilink">當代流行電台</a></p></td>
<td><p>1949年（<a href="../Page/麗的呼聲.md" title="wikilink">麗的呼聲</a>）<br />
2001年9月1日（Red FM）<br />
2017年10月2日（Zayan FM）</p></td>
<td><p><a href="http://dengar.zayan.my">Web Stream</a></p></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p><span style="display:none">0</span>94.6 MHz</p></td>
<td><p><a href="../Page/:en:LiteFM.md" title="wikilink">Lite FM</a></p></td>
<td><p>英文</p></td>
<td><p><a href="../Page/:en:1980s_in_music.md" title="wikilink">80年代</a>、時尚爵士</p></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p><span style="display:none">0</span>95.4 MHz</p></td>
<td><p><a href="../Page/MY_(马来西亚电台).md" title="wikilink">My FM</a></p></td>
<td><p>中文（以<a href="../Page/粤语.md" title="wikilink">粤语為主</a>）</p></td>
<td><p>熱門音樂</p></td>
<td><p>1998年8月1日</p></td>
<td><p><a href="http://listen.my.com.my">Link</a></p></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p><span style="display:none">0</span>97.6 MHz</p></td>
<td><p><a href="../Page/:en:Hitz_FM_(Malaysia).md" title="wikilink">Hitz FM</a></p></td>
<td><p>英文</p></td>
<td><p><a href="../Page/當代流行電台.md" title="wikilink">當代流行電台</a></p></td>
<td><p>1997年1月</p></td>
<td></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p><span style="display:none">0</span>98.4 MHz</p></td>
<td></td>
<td><p>中文</p></td>
<td><p>談話、當代流行電台</p></td>
<td><p>2012年8月15日</p></td>
<td></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p><span style="display:none">0</span>99.1 MHz</p></td>
<td><p><a href="../Page/:en:Mix_FM_(Malaysia).md" title="wikilink">Mix FM</a></p></td>
<td><p>英文</p></td>
<td><p>成人當代</p></td>
<td><p>1997年</p></td>
<td></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p><span style="display:none">0</span>99.9 MHz</p></td>
<td><p><a href="../Page/988電台.md" title="wikilink">988 FM</a></p></td>
<td><p><a href="../Page/:en:The_Star_(Malaysia).md" title="wikilink">星報集團</a></p></td>
<td><p>中文，英文</p></td>
<td><p>Pop音樂、<a href="../Page/資訊.md" title="wikilink">資訊</a></p></td>
<td><p>1996年5月8日</p></td>
<td><p><a href="http://www.988.com.my/streaming">Link</a></p></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>100.7 MHz</p></td>
<td><p>Batam FM</p></td>
<td><p>PT Ramako Batam</p></td>
<td><p><a href="../Page/印尼语.md" title="wikilink">印尼语</a></p></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>101.1 MHz</p></td>
<td><p><a href="../Page/:en:Minnal_FM.md" title="wikilink">Minnal FM</a></p></td>
<td><p><a href="../Page/馬來西亞廣播電視.md" title="wikilink">RTM</a></p></td>
<td><p>淡米爾語</p></td>
<td></td>
<td><p>2005年4月1日<br />
（馬來西亞廣播第六台）</p></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>101.4 MHz</p></td>
<td><p><a href="../Page/:en:Suria_FM.md" title="wikilink">Suria FM</a></p></td>
<td><p><a href="../Page/:en:The_Star_(Malaysia).md" title="wikilink">星報集團</a></p></td>
<td><p>英文</p></td>
<td><p>Pop音樂</p></td>
<td><p>2005年</p></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>101.9 MHz</p></td>
<td><p><a href="../Page/:en:Johor_FM.md" title="wikilink">柔佛FM</a></p></td>
<td><p><a href="../Page/馬來西亞廣播電視.md" title="wikilink">RTM</a></p></td>
<td><p>英文</p></td>
<td><p>Pop音樂</p></td>
<td><p>1963年</p></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>576 ㎑</p></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>102.5 MHz</p></td>
<td><p><a href="../Page/:en:Fly_FM.md" title="wikilink">Fly FM</a></p></td>
<td><p><a href="../Page/:en:Media_Prima.md" title="wikilink">首要媒體</a></p></td>
<td><p>英文</p></td>
<td><p>當代熱門音樂</p></td>
<td><p>2005年10月3日</p></td>
<td><p><a href="http://laylio.radioactive.sg/mediaprima-flyfm">Link</a></p></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>102.9 MHz</p></td>
<td><p><a href="../Page/:en:TraXX_FM.md" title="wikilink">TraXX FM</a></p></td>
<td><p><a href="../Page/馬來西亞廣播電視.md" title="wikilink">RTM</a></p></td>
<td><p>英文</p></td>
<td></td>
<td><p>1950年1月1日</p></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>103.3 MHz</p></td>
<td></td>
<td><p><a href="../Page/Astro集團.md" title="wikilink">Astro Radio</a></p></td>
<td><p>中文</p></td>
<td><p>談話、當代流行電台</p></td>
<td><p>2012年8月15日</p></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>103.7 MHz</p></td>
<td></td>
<td><p><a href="../Page/Astro集團.md" title="wikilink">Astro Radio</a></p></td>
<td><p>馬來西亞泰米爾語</p></td>
<td></td>
<td><p>2005年1月1日</p></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>104.1 MHz</p></td>
<td><p><a href="../Page/:en:Best_104.md" title="wikilink">Best 104</a></p></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
<td><p>1988年</p></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>104.5 MHz</p></td>
<td><p><a href="../Page/:en:Era_FM.md" title="wikilink">Era FM</a></p></td>
<td><p><a href="../Page/Astro集團.md" title="wikilink">Astro Radio</a></p></td>
<td></td>
<td><p>當代熱門音樂</p></td>
<td><p>1998年8月</p></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>104.9 MHz</p></td>
<td><p><a href="../Page/愛FM.md" title="wikilink">愛FM</a>（原為馬來西亞廣播电台第五台）</p></td>
<td><p><a href="../Page/馬來西亞廣播電視.md" title="wikilink">RTM</a></p></td>
<td><p>中文</p></td>
<td><p>資訊、音樂</p></td>
<td><p>1934年</p></td>
<td><p><a href="http://myklik.rtm.gov.my/radio/37965">myklik</a></p></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>105.3 MHz</p></td>
<td><p><a href="../Page/One_FM.md" title="wikilink">One FM</a></p></td>
<td><p><a href="../Page/:en:Media_Prima.md" title="wikilink">首要媒體</a></p></td>
<td><p>中文</p></td>
<td></td>
<td><p>2009年1月19日</p></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>105.7 MHz</p></td>
<td><p>Nasional FM</p></td>
<td><p>RTM</p></td>
<td><p>馬來語</p></td>
<td><p>談話、當代流行電台</p></td>
<td><p>2012年1月4日</p></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>106.7 MHz</p></td>
<td><p><a href="../Page/:en:Radio_Klasik_FM.md" title="wikilink">Radio Klasik FM</a></p></td>
<td><p><a href="../Page/馬來西亞廣播電視.md" title="wikilink">RTM</a></p></td>
<td><p>馬來语</p></td>
<td></td>
<td><p>1946年4月1日（Radio Malaya）<br />
1992年1月1日（Radio 1）<br />
2012年1月1日（Radio Klasik FM）</p></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>107.0 MHz</p></td>
<td><p>BE 107 FM[1]</p></td>
<td><p>Studio Elpizo Pte Ltd</p></td>
<td><p>英文、印度尼西亞語</p></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>107.5 MHz</p></td>
<td><p><a href="../Page/:en:Bernama_Radio.md" title="wikilink">Bernama Radio</a></p></td>
<td><p><a href="../Page/:en:Bernama.md" title="wikilink">馬來西亞國家通訊社</a></p></td>
<td><p>英文、馬來语</p></td>
<td><p>新聞</p></td>
<td><p>2007年</p></td>
<td></td>
</tr>
</tbody>
</table>

## 网络广播

| 频道                                                                                         | 运营商                             | 语言 | 类别                                 |
| ------------------------------------------------------------------------------------------ | ------------------------------- | -- | ---------------------------------- |
| [Sonar Radio](https://web.archive.org/web/20110908062526/http://facebook.sonar.sg/) (终止广播) | RADIOactive Pte Ltd             | 英语 | [当代流行](../Page/当代流行.md "wikilink") |
| [Plush 898](https://web.archive.org/web/20130129081415/http://www.plush898.com/) (终止广播)    | Plush 898 Entertainment Network | 华语 | [当代流行](../Page/当代流行.md "wikilink") |

## 数码声音广播

[丽的呼声](../Page/丽的呼声.md "wikilink")（(已停止广播）提供了以下11个付费[数码声音广播](../Page/数码声音广播.md "wikilink")。

  - RediGold
  - RediSilver
  - BBC World (Mandarin)
  - CNN International
  - Radio Australia
  - Classic FM
  - Vivalavice
  - Jazz station
  - FUN Radio
  - HIT station
  - G\! Channel

## 參考資料

[新加坡](../Page/category:广播频道列表.md "wikilink")
[媒体](../Page/category:新加坡相關列表.md "wikilink")
[新加坡](../Page/category:電台列表.md "wikilink")

[广播](../Category/新加坡广播.md "wikilink")

1.  [Radio Stations in Singapore on FM,shortwave and
    DAB](http://www.asiawaves.net/singapore-radio.htm)